屋企有藍絲廢老既人...

有冇諗過將俾佢地既家用 幫佢地捐晒去”反送中受傷被捕者人道支援基金”呀? 佢地知道自己做左善事一定好開心架

聽日就G20，聽晚煲底見！